沉痛哀悼波台女神魯芬

一路好走

獌然波了，
可惜，魯芬bb只有一個。

😔

\|/

誰明浪子心，。。

聽說太理想的戀愛總不可接觸

bb

冇魯芬bb
我寧願獨自上途。。。